屯門公路屯門往汀九大斜路係咪無快相位???

落左條大斜就可以轉線上汀九果條大斜

明明有路牌寫有快相位, 但又見唔到百鴿龍
個個都100KM咁衝落去

果個位係咪無快相其實??

即係間唔中會中招?
地炮係咪一定有個黑警企係度?

三腳架，唔會有黑警企，但左邊有個凹位會有架衝鋒車

搞咁多野 set返個白鴿籠咪算9數囉

果條行七十架咋 你八十都收定信
屯公有d位放支地炮陰鳩你冇難度

最頂80位, 最底位70
但d 人100咁衝落去

跟牌行